{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492398",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈비씨"
    },
    "text": "カルビの種\\n\n京畿道安山市常緑区本梧洞904-11\\n\n韓食カルビ専門レストランのカルビシーは、毎日11:00から22:00まで営業しており、年中無休でお客様を迎えています。 レストランは68席あり、部屋は全部で6室構成されています。 このレストランでは海鮮入りカルビの蒸し物を初めて開発しただけに、カルビチムが代表メニューとして知られています。 カルビチム三銃士と呼ばれるこのメニューは、一般カルビチムとは調理方法から違います。 カルビチム三銃士は天然材料である漢方薬材、果物、野菜などを丹念に長時間煮込んだスープに寝かせる過程を経て、これを通じて味の核心を見つけることができます。 辛さを好むお客様のために唐辛子粉と青陽干し唐辛子を使用し、後味まですっきりとした辛さを提供します。 辛い海鮮入りカルビの蒸し物とニンニクカルビチムが代表メニューですが、もう少しマイルドな味を望むお客様には安東カルビチムが人気です。 このメニューは安東チムタクをモチーフにしてカルビさんならではの特別なレシピで生まれました。 お客様の好みに応じてカルビチムの辛さを4段階で選ぶことができます。 カルビさんの辛さは健康にも良い辛さで、お客さんの健康を思う気持ちがいっぱい詰まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビシーはどこにありますか？",
            "answer": "カルビシーは京畿道安山市常緑区本梧洞904-11にあります。"
        },
        {
            "question": "カルビシーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルビシーは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カルビシーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、カルビシーは年中無休でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "カルビシーの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カルビシーには68席あります。"
        },
        {
            "question": "カルビシーには個室がありますか？",
            "answer": "はい、カルビシーには全部で6室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "カルビシーで有名なメニューはありますか？",
            "answer": "カルビシーで有名なメニューはカルビチムです。"
        },
        {
            "question": "カルビチムと一般のカルビチムにはどのような違いがありますか？",
            "answer": "カルビチム三銃士は一般のカルビチムとは調理方法が異なります。カルビチム三銃士は漢方薬材、果物、野菜などを丹念に長時間煮込んだスープに寝かせる過程を経て、味の核心を見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "カルビチム三銃士は辛いですか？",
            "answer": "カルビチム三銃士は辛さを好むお客様のために唐辛子粉と青陽干し唐辛子を使用し、後味まですっきりとした辛さを提供します。"
        },
        {
            "question": "カルビシーの代表メニューには他に何がありますか？",
            "answer": "カルビシーの代表メニューには辛い海鮮入りカルビの蒸し物とニンニクカルビチムがあります。"
        },
        {
            "question": "マイルドな味を望むお客様におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "マイルドな味を望むお客様には安東カルビチムが人気です。"
        },
        {
            "question": "安東カルビチムの特徴は何ですか？",
            "answer": "安東カルビチムは安東チムタクをモチーフにしてカルビさんならではの特別なレシピで生まれました。お客様の好みに応じてカルビチムの辛さを4段階で選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの辛さはどのくらいですか？",
            "answer": "カルビさんの辛さは健康にも良い辛さで、お客さんの健康を思う気持ちがいっぱい詰まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 538
    }
}